下雨天，留客天，留我不留？

啞老師心諗：「屌你個傻校長，人食橙，你食橙皮。」

星期五出多兩個po

賀賀佢

下雨天要怎麼辨 我好想你

下雨天留客，天留我不留。

下雨天總掛念從前

Btw 樓主星期五會抑鬱？

James hi

下雨，天留客，天留我，不留？

下，雨，天，留，客，天，留，我，不，留！

會，要出po抗抑鬱

下雨天,留客天,留我不?留!

死廢中起到念舊

Hi b

傻校長

樓豬今晚又去蒲？

霍亂大王

不了，戒蒲了

玩出禍了

yes, 有冇人記得成展權？

妹妹唔鐘意

不是，玩到上曬身

啲女好痴線

占士 嗨

你有能女咩

嗨，安答！